試過最多去神沙車換幾多錢

儲一年神沙換做4張大牛

神沙留返黎搭巴士啦八達通賣資料比狗

如等錢駛一刻 再沒神沙車

1萬多d，分左兩次拎去，儲左4，5年

儲咁多做乜